HKExpress 行李一問

想問下HKExpress所講既手提行李同隨身行李係點？

捉得嚴唔嚴？平時番工番學果啲書包算唔算係隨身行李？

Thank you very much!!

一個背囊加個手提袋

一個手袋/背囊 + 19寸喼

我怕背囊佢話太大😞 點算好😞

用錯Emoji sorry

官網有寫

佢無detail寫明隨身行李要幾細

上次淆底咗 將個背囊塞落個hand carry 個gip到 之後諗起都傻 因為根本no one cares

意思係佢會好鬆？

好似淨65L背囊可以帶上機

未必
香港飛可能唔理
但返黎果程可以好嚴

印象中有唔少人都係咁做

真係汲取教訓 慳果幾百搞到而家咁頭痕

上次係台中返程個時 有可能個程太full 驚overhead lock room 唔夠 所以有地勤主動幫一部分人做免費行李寄倉 但我無

1月係NRT返....日本既UO員工超嚴謹...

見幾過人過左限制比人罰錢

唯有跌少少錢寄倉囉

限制係指重量上？

YES

我次次買20kg都用唔晒

去程8.3kg 回程11kg

依家嚴左
應該太多人超額
前兩個星期係日本CHECK IN果時會有張紙條寫住checked hand carry扣係個袋度
不過我諗罰唔罰就都係睇彩數

扣完張紙我有塞返啲野入去咪得囉😰

自

去就多數都唔理 返黎就睇運
利申 搭過5,6次 得1次有check

我都係一月去完名古屋 回程好多人捉hand carry
不過啲人又真係好撚過份
我地四個人回程total買左100kg - 即係30*2 + 20*2
係佢好撚嚴 唔比互相share